# projetoprocessos-back




# 1. Instalar Docker link: https://download.docker.com/win/stable/DockerToolbox.exe
# 2. Abrir Docker Quick Terminal apos a instalação
# 3. Aguardar os comandos do prompt, e entao entrar na pasta do projeto, 
# e executar o comando: docker-compese up -d e aguardar a instalação.
# 4. Executar comando: npm i -g -E para instalar modulos.
# 5. Executar comando: npm i -g -E prisma@1.28.1
# 6. Executar comando: prisma generate
# 7. Executar comando: prisma deploy
# 8. Executar comando docker-compose up -d novamente
# 9. Criar arquivo .env na raiz do projeto com o end pont